［突發］《科大學生會 招兵買馬》

《科大學生會 招兵買馬》

--誠徵外務人材--
關心時事又想貢獻香港嘅科大同學，我地誠意邀請你加入科大學生會外務常設委員會！無論係整傳單定係身體力行，只要想為科大外務出一分力，學生會都需要你！
詳情請Whatsapp/電話聯絡 9199 2858 左仲達。

--科大最新動態Telegram channel--
今日Jupas放榜而又對科大有興趣嘅同學記住加入科大channel，緊貼科大最新情報，無論揀科、校園新聞定係學生活動，隨時掌握校園大小事！
Link:

--反送中運動Telegram group--
參與反送中運動嘅科大成員快啲加入Telegram group一齊交流討論，凝聚科大實力！
詳情請聯絡 @onethousanddollar 或 @iamusculargg 。

Jm9 真係聽連登仔講想炒咗吳同學？

Source:

我無野講

係炒就快手

不分化 不割蓆！

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

歡迎分享

好撚慘 比中共開埋File 然後比人當做condom 仔

其實係咩嚟
利申：ust

不分化
其實外務常設委員會姐係SU external affairs standing committee

科大同學仔繼續努力

應該係搵條Team 出黎幫手去下訪問掛 見佢地有時都要叫個會長去

連登仔話求其一個都好過個ev
希望唔係得個講字

下次到你出去 狗

其實上得大莊 做得ev呢個本身都唔係咁易做
佢過左幾次記招
唔係話佢做得唔好就公審佢
上次個post睇到心寒
人哋上哂電視
比人點哂相
付出多過我哋班鍵戰
我有錯屌我
我只係唔想分化
屌多幾屌仲邊有人肯做

加油
依個會以前得一兩個人

以前佔中嗰陣EAC好疊馬

近呢幾年都係得個矮仔老鬼

師弟妹加油

疊馬得黎柒下柒下

拿唔准你咁講啊下

同意
畀多d支持好過喇
大家同路人

應該都係搵多幾個人幫下吳同學手姐

今屆個學生會好似都唔係經投票選出嚟

and then?